# Subindo a aplicação: #
* 1. Adicionar arquivos ao seu servidor;
* 2. Executar o comando "composer install";
* 3. Criar banco de dados;
* 4. Realizar importação da tabela '/tables/usuarios.sql';
* 5. Alterar dados de configuração em '/classes/cdb.php' linhas 6 á 8.

Para verificar os metodos, consultar em doc.txt